強烈建議m記出荽茜味shake shake粉！

有冇鍾意荽茜嘅同好？ 我諗會受歡迎過上次嘅辣椒仔味
如果真係出，我會大量入貨

點解唔自己斬幾條落去shark

出皮強味啦

濕咖wor Ching

試下風乾放落攪拌機攪碎再落鹽
應該唔錯

等我仲喺度諗乜撚嘢係皮強 會唔會係陳皮啊 跟住先諗起豬柳強

Btw 陳皮味有冇得諗

hi